
\subsubsection*{GeOCaml}
%\label{sec:geocaml}
\cutname{desc-geocaml.html}



\GeOCaml est un développement qui propose un langage pseudo-naturel de
description de constructions géométriques euclidienne. Ce langage est
actuellement utilisable pour décrire et fournir une représentation
graphique des constructions décrites (milieux, projections, droites
particulières, ...)

\begin{verbatim}
/* Construction classique de I milieu de [A,B] */

soit A,B 2 points.
soit C1 le cercle de centre B passant par A (en orange).
soit C2 le cercle de centre A passant par B (en orange).
soit A1 et B1 intersection de C1 et C2.
soit D1 la droite passant par A1 et B1.
soit D la droite passant par A et B.
soit I intersection de D et D1.
\end{verbatim}




%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "sb-sujets"
%%% End: 
